357 美蘭航空

技術層面上 近期似乎會係最佳買入點

但係未知海航爆煲影響有幾大

有無留意開357既巴打入黎，我地一齊交流下資訊

正負皮既巴打可唔可以留低意見

我睇會回到上一個支持位32，

再穿會係28，

再穿再free fall

橫行區間50-31

對上一次落28果陣，41.5/35.3/33.8入咗總共1萬股，月頭47.5清哂

上一次海航未出事，樓上正負皮巴絲打又無留comment

唔知佢股價企唔企到31

似回升緊

32上車成功揮手區， 止賺20%，留8成